有冇人開始有啲神經失常，凝住凝住隔離條友有肺炎

下意識同人保持兩米距離（靚女除外）
一聽到人咳即刻好緊張咁彈開
好驚同人接觸到（靚女除外）
個人開始癲癲地

靚女有肺炎又點計？

一直都有
自己咳2聲都驚驚地

巴打，你髮線仲有無向上移？

食lunch嗰陣隔離枱個啊婆咳咗兩聲 我即刻轉枱

甩晒啦…

啲死老野唔識揞住佢地把死人口

今日搭車有條友唔用口罩企我附近 2個身位到 我即刻落車算

呢個時勢仲唔戴罩正仆街

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》